其實講咩女人犯賤，男人咪一鳩樣

唔係西女人都唔中埋去
對你好真係鍾意你嘅又嫌人又唔珍惜
有撚分別咩，懶清高

我係西女人，希望我愛嘅人都痴實我

對唔住

西..西女人

無女性朋友對我好

人類根本就係犯賤

雞

女人係雞男人係鴨